有冇d成人籃球班可以報下？

咪撚嘥錢喇 打打下咪識

自己睇多啲

唔係叫你睇nba 睇下香港或者cba

有人train爭好遠喎
好多人日日落街場打，但d動作都好差吓

之前有幫朋友手train班大陸有錢佬 又係想打波

佢做教練 我地陪佢打場5打5感受下

佢地我就唔知喇 我就感受到班大陸佬完全係水魚

我係想做d drill呀，體能訓練果d
主要想俾人强迫練好基本功

因為見到街場好多人明明波都控唔掂，jumpshot冇力，冇footwork, 唔識跑 所以覺得結實既基本功先係最靚

就係唔想俾人當水魚先上黎問有咩trainer好

睇coach fui

香港之光

有睇

想比人強

去鐮倉高校前，
睇下撞唔撞到安西教練

你想像下雪光學比人老强個樣 ...

我好想打籃球

你都講晒你想練既野
有晒目標 自己都練得啦

好懶 想俾人迫
同埋姿勢好難自己調

Bryant Austin有啲班係咩年齡都得 巴打可以去wor 佢曾經係D-Legued打過 都Pro吖

落街同多d勁人打
覺得自己廢就會逼自己練勁

膠都廢撚事派，講到咁有要求，嫌三嫌四，根本就冇"心"打籃球

你似乎係要一個training partner多過coach

成人教到正正常常都好難得 始終因爲身體體能難跟上，加上訓練時間無細路咁多 你一星期抽到4日做2-3個鐘純訓練先有成效

邊度嫌三嫌四
自己練覺得冇乜進展，想揾教練就叫冇心？
使
做乜撚

係

街場玩下咪算
打比賽就話遮

體能真係差過以前勁多